認真問 有無人割過兩次盲腸

醫生話第一次因為盲腸個尾痴住大腸，割淨小小
半年後再發炎再番閹

仲話一年都有幾個係咁，有無巴絲有相同經驗